求大家入一入嚟，對於今日發生既嘢有少少感想想講！

代朋友po，矖大家小小時間

最後香港人加油

推！！！

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

五大訴求，缺一不可。